甜故黎計 排名第一 一定係 教畜 通常私補都會補到上床

不服來辯 個d咩表妹乜乜乜 九唔撚搭八 呢套私補真係100分有90分
有重甜 有小甜 有戀愛 岩哂d毒撚仔睇
我當年睇到差d喊 人性醜惡到光輝乜柒都有 可惜南宮徹巴打好似收左皮 無再寫了

仲會加d 絲打巴打名入去做角色

文無第一 武無第二(好似係)

好睇過乜表妹先跟

私補真心正，最好睇係人鬼戀個篇，仲要happy ending

同啲廢老廢中鍾意吹奏舊野踩低我地啲00 後一樣
我地表妹故呢啲先叫神作囉唔該
爆7個post你地得唔得

南宮？唔係風間徹巴打咩？我對Charlotte個故最深印象

啊藍

係咪藍若惜個個？

睇完之後鐘意咗聽今生今世

佢犀利在無論主角係男定女，佢都駕馭得好好，故事個發展都特別，然後故事同故事又有啲關係。睇完覺得風格都唔同，真係好高質

當年《女神話考第一就俾我...》係一個鐘頭爆左post 成個post得1篇文 我唔係話表妹唔好我都有睇 但要比較前都要做下功課先啦細佬

明知佢假膠就唔好理

有冇link呢

最深刻係藍若惜 同 Patricia

藍若惜個故最高質 人鬼戀
加埋哥哥首 今生今世 好有畫面

Patricia 雖然係重甜故
但咁樣對Pat 都睇到嬲

記錯名 sorry

阿藍同窮學生個段最正
最想skip係強姦個段

一年前風間巴係到留過言

我諗住將samson 個故完全走甜 係連登重post
順便加埋新寫既後續故事（同前part無咩關係的）

或者可能將呢個samson 故從私補系列抽出黎 當係另一篇故咁

不過我諗都係睇情況先開post , 如果唔係個私補故好似死唔斷氣咁 (長駐左係紙言個排行榜差不多兩年 多謝大家支持 )

可能會係紙言直接出

唔知大家點睇

Btw 多謝大家愛戴 估唔到仲有人記得小弟

上次出手鈪個故其實好大陰影
無咩留言 正皮又少 紙言又無咩人睇 其實就反映小弟可能真係江郎才盡 不過見樓上有巴打喜歡 咁都不枉我當時日出五千字既努力

到底點解會變左南宮徹

Btw 真係做左教畜，忙到pk

多謝大家支持！

幾時先會再出samson

我自己覺得寫到個故好長好悶 唔敢放出黎 所以深潛

唔會呀 放啦

風間巴打, 好掛住你同你嘅教畜文呀, 我已經翻睇咗幾次了, 希望你可以放samson篇文上嚟啦, 或者你唔係太滿意, 但係可能其他巴絲睇完覺得好呢, 同埋真心希望你延續教畜系列, 真係好好睇

同埋風間巴打, 紙言度Patricia嗰篇好似漏咗少少, 我記得响高登睇時有一段係講patricia返part time嘅, 不過紙言度冇咗, 定係你刻意删咗嗰段?